暴大集氣區，香港人，報仇

我地全香港有良知嘅人都會同你打氣，今晚一個都不能少，大家齊上齊落。全港多區衣家開緊快，消耗緊兵力。最後，香港人反抗。
五大訴求，缺一不可。

Tui